## Перевод из двоичной системы счисления в восьмеричную и шестнадцатеричную системы счисления

- Перевести следующие числа из двоичной системы счисления в восьмеричную и шестнадцатеричную системы счисления.    
![table 5](5.png)  
- Перевести следующие числа из двоичной системы  счисления в десятичную (в дробной части получить четыре десятичных знака после запятой).  
![table 6](6.png)   

**Номера заданий согласно списку в таблице [Google Disk](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1MAp3meGfvVCROYvMo_6GvWg6vNYRpur4_GLqEC3joWU/edit#gid=0)*
